如何喜歡您 如何結識您 我似是一一的淡忘 唯獨情深一片

有聲

咁夜仲唔訓牙

訓唔著

寂寞的人

我只想身體健康